我一醒翻就係天空飛緊 身上有降落傘

啊，！！！！！！！！！！

比身邊人尖叫聲嘈醒

我：嘩！！！！！

點 解 我 會 係 個 天 到 飛 架 ！！！！！！！！

我左望右望，圍繞住我周圍有幾十人同我一樣情況。

我心裡面彈出一句 我唔能夠死 我一定要降落地面。

剛開始跌墮落感慢慢已經習慣。

啊！！！！！
快到地面了！！

聽到附近的人 拉繩！！！！！

係我身上連接降落傘！！！ 降落傘從後打開，被風慢慢托起。急降。 速度變慢。

啊！！！ 到底點樣著地！！！！

附近有些人撞樹 撞水 撞石

於是我下意識拉右邊，盡量控制方向平地。

「服」一聲 腳著地！附近都著地的人直接衝去屋裡面。

除了降落傘之外我都衝去一間屋。

裡面有一把手槍。 是m1911 仲有兩排.45彈

我玩咁多槍game 同一兩次war game經驗 總算成功幫依枝上到彈。

不過仲未知開唔開到槍。

再搵埋樓上，有個背囊，有一樽 止痛藥。一枝未開既水。

我由窗口望出去，見到森林中有個山窿，有條樓梯落去。

我整理好我手上物品就落去山窿睇睇同調查。

我體力有點不支，希望有野食。
有樣野好奇怪，有燈 但大部份電器都係壞。街外都有癬量廢棄同壞既車。

我拎住手槍一步一步向下探索。

有個身型快速跑過！！

我屏蔽呼吸，只見他手上拿著Ak背上面拿著一把類似狙擊槍！！！

我嘗試慢慢接近。佢個背囊好大個比我大兩倍，有食物有水，物質多到令人懷疑。

突然我身後有腳步聲，有其他人。

：「搵到你啦，快啲過黎。仲有兩個人過緊黎。」

我完全唔明佢講緊咩！？

香港人：「殺左前面條友執佢野。」

我落唔到手，

：「郁手吧，你想餓死定比人殺死。」

我真係好肚餓。

不如叫佢分啲比我！？

我：「hey hello 我好肚餓可唔可以share food
」

個男人突然舉起槍：「你誰，講什麼鳥語。」

香港人：「屌你老母大陸仔，我地上。」
講完之後，香港人跑左上去，打左佢幾拳。

搶埋佢枝ak 個大陸仔：「不要不要 跪地。」

香港人就殺左佢。

香港人：依把狙你既。
Ak我既

竟然係kar98k 仲有2倍鏡。

依把二戰槍，交比你。

突然再傳出腳步聲。

係兩個女仔聲，
香港人：「我叫阿俊。」

咁我叫神仙b

阿俊：「[/i]屌你啦

個兩個女仔睇落都唔野少。一身迷彩衫，但跟熱褲。一把散彈 一把衝鋒槍。

就係咁 認識左阿俊、阿敏、同天使。

加埋我神仙b

PUBGS?

於是我執左件個頭盔 身上有水有藥 有kar98k 同手槍。

我地上翻地面，前面大城傳出大量槍聲！！
阿俊：「走 ，跟去第二度。」

於是我地三個人就跟住阿俊。

天使 同阿敏，都幾靚 希望唔係雞同ptgf 。

前面有架車經過！！！
車上面啲人向我地開槍。！！！

好彩一槍都無中就走左。

我地搵到個大屋，有first aid kid。大量食物同水 。再搵埋kar98k 子彈。

阿俊叫我上二樓，用狙擊槍 守住間屋。

阿敏過黎，神仙b?你把槍係狙，我頭先執到個8倍鏡啊，你要唔要

我要阿 唔該。

守左一陣 ，突然幾架車經過聲音，隨後天空出傳出男光 慢慢圍著我地。於是我跑走，

咁走啦 直接去中間.

中間咩意思

牙俊 勁X100000000000000000000000串
勁X10000000000000000000000000令仔
好打得

繼續

阿俊：「上車。」咁岩又比佢搵到架四人車。

天使同我一組，但我覺得阿敏岩我多啲。

之後，我同天使去搜一間兩樓白色大屋。

聽到樓上有人行。於是我地守著樓梯位。

天使拎散彈。我得把kar 98k所以我轉手槍算。

聽到佢地落緊樓梯。 天使一個彈起。 開槍
兩發子彈打中第一個人直接倒地， 另一個敵人用衝鋒槍打傷天使，我嘗試開第一槍 開唔到既！！！！！ 敵人仲未知我位置。

天使隻手流緊血 失去左行動能力， 個個人突然笑笑口，一手捉起天使，推佢埋牆，用敵人單手拉開皮帶。
睇黎天使有危險。！！！

Kar98!!!
8倍鏡。

我瞄準黑色一大堆野應該係佢件衫啦 3 2 1開槍！！！

槍聲轟隆天氣，空氣有種撕裂聲音。

敵人一槍倒地。 天使終於獲救。

我衝過去救起天使，：「sorry my bad」

天使：「唔緊要 我都未死。

天使內衫小背心 40啲巨胸 露了一半 熱褲都除了一半。

那裡沒有毛。
於是我色心起。
我用first aid kit救你，你要用身體報答我。
天使，面無血色 可能流血過多。

於是我先治癒她。之後到我除褲。露出30cm香港人巨腸。

天使無氣無力咁叫 唔好 唔好！！

我忍唔住啦。

我要插入去！！！

好緊!

天使大力叫了一聲。 手無力咁推開我。

但我無理會，繼續抽插天使。
天使臉部逐漸有回血色，淫叫聲也愈來愈大聲，睇黎回復左真氣。

我救緊你 阿天使

天使：「都唔明點解咁做...就可以令我身體慢慢變好。」

最後我中出了天使。白色牛奶從天使陰道爆射出來，整個熱褲大腿間都是牛奶。

阿俊隨後趕到，喂喂神仙b 發生咩事。

點解佢衣衫不整！！
天使仲要比人內射左咁既款！！

我：「係個敵人做既。」

天使暈左，我扶佢上二樓張床到訓陣。

比左止痛藥佢食，應該慢慢會好轉。

阿敏就好擔心咁坐係到捉住天使對手。

阿敏 個樣靚過天使。比例好過天使，唯一些少脾氣同身材差少少。

我欣賞緊阿敏之際，阿俊又叫我過去。

：「神仙b 一睇就知係你搞架啦，自己執生。 哈 哈 哈。阿敏就我既 搞還搞唔好搞到我未來老婆ok?」

可能岩岩射完，求其應左句是旦同好就過左去了。

阿敏：天使醒啦，發生咩事。

我好似比個人強姦左...好似係神仙b救左我既。

唔記得啦。唔想提啦..一..

天使收起左強悍一面，同埋再都唔想拎槍了。

於是：「唔緊要，我會保護你。」

（睇黎天使中槍後記憶錯亂）

附近又有槍聲 從山上面傳過黎。

阿俊：「喂神仙b 跟我黎。」

我地上到屋頂扒係地下。

阿俊：「望下見到咩？」
我用kar98 8倍鏡一掃之下
一清二楚

兩班人打緊交。 左邊有m249 右邊應該敗敗走。

阿俊。個藍色光黎緊，再唔走會死。

我向左邊拎m249開一槍 唔中
第二槍 唔中

右邊突然突擊 將左面四人全部擊殺了。

阿敏 要走啦 個光好近喇！！！

於是我抬天使上車 阿敏同阿俊係前面。

我地趕路期間 我見到阿俊隻手搭住阿敏隻腳。 逐部掃下掃下 。我就立即打斷佢地，

喂喂喂 去邊個停車阿 個光又係咩黎。

阿俊：「唔要格車喇，守依個位啦。！」

天使好似有翻啲力。但係唔想拎槍！！

我地跑去海邊山崖位，躲入去石同石之間凹位。

天使則手拎住煙霧彈。

阿敏突然開槍，原來後面有人包我地。好彩先下手為強 嚇走左佢地。

呀⋯⋯啊 我比人射中隻手！！！

阿俊比人射中腳。

天使掉左四五個煙霧彈。

3
2
1

衝呀

個衝過右面沙灘 衝入屋仔！！！

感覺幾十把槍向我掃射，

我S型走位 盡量避開子彈！！！！

跑跑下係我前面天使中槍倒地！！！ 三四個彈孔穿過佢！！！

安息吧天使 我不會忘記你那40D向嫩包的。

我靠答大樹盡量打側身體。

阿敏就係我後面，阿俊腳受傷大嚴重。搵左個石頭靠住，我去前面草。阿敏留係到 形息三角防守金字塔。

個藍光停左係我地附近。暫時無縮 但其他位藍光仲收窄緊！！

阿俊比左把ak阿敏， 我地有地利優勢。

阿俊基本上很難再跟上我地。

阿俊：「走啦，搵個靚位守。！！」

隨後藍光 穿過了他，他安靜了！

阿敏有點傷心！
：「我一定會保護你，請你相信我！。」

藍光不停收窄，敵人衝過來了！！！！

第一槍 第二槍 一直維持開火同換彈 開火換彈。 天啊 最後一排彈了。

我望向阿敏佢又望翻我，大家心意互相傳
遞。

最後藍光再次收窄。
山窮水盡疑無路
縷暗花明又一村

衝啊！！！！ 我拉著阿敏的手 一齊係森林左穿右插！！！。阿

：「阿敏左邊！！！」黎唔切啦

我一手將阿敏拉停，自己衝去左邊....
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.慢慢變得灰暗。
倒在地上的我，看到阿敏不停向敵人開火，周遭都是敵人。.
.
.
.
.
.
.
.有個身型慢慢接近阿敏。

我想提示阿敏！！！
但我發出不到聲音！！
後面啊！！！！

阿敏就在我附近！！！！
我捉住阿敏的腳拉佢跌落地。

敵人出手近身那一下撲空。
敵人轉目標在我身上。
把刀手起刀落！！！

轟 轟轟！！！！

刀與我眼睛只有1cm相隔。 是阿敏用最後幾發子彈將他殺死！！！

隨後 完場了！！！ 我猜有啲人未趕到安住位！！！！

最後有一架直升機黎接阿敏， 我比抬上擔架， 重回了醫院。

待續。
完